神探白朗非劇臭

唔明嗰凶手自己一個做野殺人, 去換1/10都未必有嘅遺產, 咁博為乜

唔咁樣博 果十份之一都冇
反正個呀伯本身一蚊都唔比佢

為不勞而獲

都好多工夫

因為個十份一都好多

佢老豆老母果份咪又係比佢

佢成功屈到條女殺人 條女冇資格拎成份錢

淨係間屋都六千萬美金
仲未計出版社、版稅

分到十分一都超級和味了